呢兩日機場發生左好多事……

我就係唔割呀！吹波呀？

可能好多人都覺得做錯左某啲事，
但凡事都有好果邊。唔好講到好似做錯就輸哂咁，我地一日仲有人喺度就唔會咁易輸！

搞到旅客上唔到機屌哂鬼，雖然其他國家會有少少反感，但革命就係會有呢啲影響出現架啦，
可能咁先引起到佢地國家關注呢？今次做得唔好咪下次囉！唔試過又點會有下次更好既和你飛？

捉公安搞左咁多個鐘，搞到最後班狗都係黎拉人、扑人。咁我地至少可以再為自己既行為定番條線，等下次再有情況都識得應對。同等班鬼唔好再咁猖狂。

個記者扮哂野引我地上當打尻佢，比人引到！
So what?下次咪小心啲囉！

只要班狗一路搞唔同既野出黎而我地都冇散既，
我地就只會一直進步！革命又點會一步登天，唔需要咁緊張要定哂立場，唔同諗法就屌尻人鬼、割席喎。慢慢黎啦！

班狗搞咁多野出黎無非都係想我地割席。
你越要搞，我地就越唔割！
加油啦！香港人。
只要一日目標仲一致，我地都唔準自己投降

推呀

咁混亂既時間 睇住唔同意見會好辛苦

但唔準自己認輸

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

就好似打怪咁慢慢升Lv 而唔係leave game
因為我地打緊大boss呀

隻大boss就係中共 我地要慢慢學習 買多啲裝先打

加油啦香港人

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

忘記負面野 一齊諗辦法仲好過啦

我今日俾狗扑到爆撚曬缸

求下你地唔可以割 得唔得

我地一直堅持到而家 全靠不篤灰 不割席 不分化

大家願意而家輸咩？
犧牲咗咁多手足 流咗咁多血 真係願意而家放棄？

唔完美，但可以接受
下次改進

加油啦 長長萬路

出post既同時原來都有好多人打左打氣post

用力一推，毋忘721，811。

Btw
和理非
勇武

手足

唔好再將二元化啦，大家都係抗爭者，不用分得那麼細。

推呀 唔想再見到有手足受傷